太古坊一座全數租出 呎租高見逾70元

【明報專訊】太古地產（1972）旗下鰂魚涌太古坊重建計劃，其中太古坊一座已悉數租出，平均呎租介乎近60元至逾70元。太古地產公布，該座涉及逾20個租戶，包括會計師事務所安永將承租8層、共16萬方呎樓面，為該廈最大租戶，另國際律師事務所貝克．麥堅時律師事務所（Baker McKenzie）及著名社交媒體facebook分別各租用10萬方呎。另加拿大皇家銀行亦承租兩層共4.4萬方呎樓面等。

其他租戶包括仲量聯行、安盛投資管理、安睿順德倫國際律師事務所、全球高端精品集團開雲集團（Kering），以及新加坡知名共享工作空間營運商The Great Room。

太古地產辦公樓業務董事Don Taylor表示，新租戶進駐太古坊社區，預料將鞏固太古坊作為商業樞紐的地位。位於太古坊核心的太古坊一座，是太古耗資150億元的太古坊重建計劃（兩座），首幢落成的甲級辦公樓。

2018年4月18日 - 【明報專訊】本港寫字樓市道活躍，除售價屢創新高外，租金表現亦理想，今年首季中環寫字樓平均呎租達134.4元，再創新高紀錄

太古坊一座
用返英國地名嚟命名咪算囉

應該等賣命名權, 好似pccw tower

港島東中心都冇賣啦

PP都做到嘅
不過始終鰂魚涌遠啲啦

唔係[地名]一號咪好囉

1972已入